蕭生請人搞it既！！

又請手足 好有心

咁老都出錢出力